今日同我結婚九個月紀念，我地影左5000張相

話說買左新電話，整理反啲舊相
開左個專係我同我老婆嘅album
將啲我同佢嘅合照/相關嘅相入哂落去
整左個幾鐘，發現有5000張相
九個月夾埋有270日
即係平均每日就有接近18個回憶
即使係重複嘅合照都係一個實在嘅回憶
淨係計相已經每日發生～20件事
今年武漢肺炎都可以有咁多回憶
多謝你
老婆我愛你啊

利申：我同我老婆夾埋得一條賓周

你咁講係逼我諗其中一個係切左既trans

BTW 羡慕巴打咁幸福

你無賓周，你老婆有大賓周

多謝巴打
你諗多左啦 我地全身純天然

夾埋得一條你都要諗一人半條

你睇清楚我個名先

你意思我左手係木咁？

互射左幾多次

得一條賓周點互射

好啊

畫得幾好